818 維園見 從身邊人開始

相信好多和理非經過尋日之後 都未決定到818企唔企出黎 請大家喺自己既FB IG update “818 我會企出黎 維園見 #認同請分享” 等大家既身邊人知道 818你會企出黎 從而一傳十 十傳百 我要818再見到過百萬人行出黎